［冇根據純吹水］MCU Phase 4有機會由X-men撐腰

係呀，不負責任式毫無根據齋吹

上次Civil War出蜘蛛俠，睇番啲時間總覺得Marvel其實早早同Sony達成咗協議，只係特登拖時間先高調公布唻配合電影宣傳攻勢

近日猛咁傳Disney想吞埋Fox，我又開始諗實際進度可能遠超公眾認知，咩Predator、Alien、阿凡達、猿人嗰啲我唔諗住，淨係專心講X-men版權，其實Marvel嗰邊已放晒風Phase 3完結後「元老級」復仇者會退場，冇錯已經谷緊其他新角接棒，但奇異博士黑豹驚奇隊長呢啲要撐起成個MCU世界觀始終有啲吃力，Spiderman又未100%收回，反而萬一講X-Men就真係再戰十年全無難度。MCU咁賺錢，投資舊錢唻賦予新生命，淨係樂園裡面賣週邊條數都冇得輸

最後，同樣係毫無根據鳩估，如果一切順利，可能Avg4開始已經有X-men身影

可惜嘅係，如果成真，好不容易摸出唻嘅「R級英雄片」呢條血路，必定俾Disney取締

閱

Who cares X-Men，收返the first family好過

其實同樣重要

X-men帶出一班經典角色，同埋啲事件「比例上」可以多啲留喺地球

而F4就可以用唻夾Ms Marvel、奇異博士開拓宇宙觀

X-Men自己玩得咁開心就咪搞啦
用ig整個新race入mcu又令觀眾睇到亂
Fantastic Four可以match返宇宙線

x men好難超越到舊版x教授磁力王狼人
Fan4stic就一定要啦

Homecumming 咪超越左所有舊蜘蛛俠電影

MCU!MCU!MCU!

如果大家想睇Avengers同X men互動
我認為就算版權唔變，都可以合拍一集AvX
講兩個世界接連，由衝突到合作

就算Marvel買返X men，亦唔建議放係MCU
Logan同deadpool已經行左另一條出路
唔需要為收返而收返，互相競爭互補不足仲好

始終電影世界唔同漫畫
漫畫入面N個平行世界幾百個英雄
因為人地run左幾十年，個個月都要賣新書
電影頂住一年五套(Marvel+Fox)都消化唔切
佢拍唔切，觀眾亦記唔切，利潤效益降低

另外，MCU發展左十年都冇留空間俾X men
宜家格硬加插入去故事好難通順
反而F4就可以Phase4先debut

F4對MCU下一階段發展有好大幫助
MCU Phase4好大機會擴展宇宙觀，宇宙英雄
Gotg成功，Marvel放膽行宇宙路線
黎緊有Ms Marvel，Nova亦好大機會
所以F4版權包括Skrull、銀河王、silversurfer
都係好好既Phase4素材
可以玩secret invasion/ 宇宙英雄聯盟
返黎地球，Marvel已經攞返Namor個版權
Blackbolt已出，光明會差X教授就齊人

Phase4主要係地球宇宙兩邊走，互動
如果Marvel宣布同Fox傾掂數，股價又會爆升
已經冇人會幻想可以動搖Marvel地位
DC？二奶都做唔成，變左妹仔，唉

狼人就話姐，而家後生版X教授同磁力王都好掂喎

就係兩個版都掂又經典
可惜比fox拍爛左
帶埋後生版入mcu又要承認之前D爛片

洗乜姐
整多次dofp咪得囉

1st class dofp
好撚好睇

其實無左3大元老 MCU都幾難賺到大錢
新班底只有 「奇異博士」 演員 班尼狄 叫做夠班

其他 都未必撐得住，始終英雄本身個名氣唔夠
唯有靠老粉絲撐場，好難吸引到新觀眾

建議要搵多一兩個靚仔演員頂返雷神、美隊 留番住女觀眾

班尼狄只夠頂 Iron man

雷神應該本人會繼續做啦

Thanos 同cable

唔夠人可以叫DO姐撐場